你寧願做OSCAR MA, ANDREW LO, 定普通萬4月入香港人?

OSCAR MA一年搵9百幾萬(蘋果動講)
ANDREW LO應該差唔多
做幾年衰左,全港認得佢地
雖然唔可以大富大貴
但筆錢夠用一世

一個普通香港人萬4蚊月入
做一年搵168000

你寧願做全港臭名遠播既被退休有錢人
定普通人?

冇補以上既人,冇曲線幫人

Keith Leung

叫足一世雞

Om，有得食學生妹

發生乜事啊？邊個玩我Facebook? 邊個咁大整蠱？

想做型佬cliff

想做June Leung，無本生利

過一排係街都無人理啦…但筆錢落咗袋先差唔多十球嘢可以做到好多嘢

除咗補習啲中學雞，仲邊有人識呢啲臭朵名師